(發夢朋友講) 搞河妖山墳單嘢令到社團大佬嬲嬲豬

以圖代文啦
1.

2.

3.

4.

希望有法師入夢代為fact check下

好撚驚呀，屌你老母

sorry

post圖次序錯L咗
2>>1>>3>>4先啱

黑社會點衰都唔會搞人山墳，不過會殺人全家，姦淫擄掠

咁又點

即刻打死人就啱嘅

唔搞人山墳但打大肚婆

自己搵自己?

如果轉個圈返來真係自己人做就好笑了

做得黑社會講乜原則呀

只要比得起錢 黑社會都可以支持警察

好，我地連登同何律師連成一線

乜何妖仲有人肯幫佢咩？

咪撚再作故仔搞恐慌啦

星期日咁多事 星期一全港都早收/驚再發生
外人點敢入村??外人點會識路??
又要識搵路 又可以安全離開 又要帶工具/唔止一個人

利申 唔係元朗/圍村人 而且連元朗都唔敢入

咁就連成一線

呀嫂俾人打到 對家仆街死係應該嘅

因為何君個死人墳俾人整 就轉哂軚 咁on9

逆向思維來講, 咁幫性和出下名唔好咩? 撻個朵都響好多啦

另外就佢地咁幫執葉妖人, 即係話俾人知佢地不嬲係連體嬰來啦

講到好有道義咁，
比得起錢叫佢地起埋骨出嚟吮都仲得呀

和哥俾咗錢未啊？

我fd話樓主on9

唔洗推

你班黑狗搵閪到人咩

搞笑, 比錢南亞仔殺人都得, 搞個墳好出奇?

搵到先算，捉佢老母上黎問米囉

吾你老母

睇呢啲已經睇到好厭

垃圾黑社會
星期一場波拖到而家都未開波
冇口齒既垃圾講野有人信?

無就一定唔好認 建議社團盡快攪個記者會澄清黑社會唔會咁無原則

又係9up 我夠收到可靠消息 我係你老豆呀

黑社會會打大肚婆，打細路，打老人家，見人就打！

但就係唔會拆人山墳！呢個係宗旨！會規！

on9 我夠識人話係升天南班靚做架啦

垃圾黑社會，示威者一人一啖口水都收你皮

好撚驚啊 浩南哥

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

裡面有段錄音, 過未收到數做的但未fact checked

唔好理
由得佢地自己鬼打鬼
唔係自己做關我地撚事

我地市民仲撚興呀
屌你老母
到時18 區市民齊齊入去元朗
夠撚膽到時再打市民呀
柒頭

無雙對白: 行規就係行規!!我地社團可以殺大肚婆，打死阿婆!但係點都唔可以搞人個墳!行規就係行規!!

升天南

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

一矢中的

好撚驚呀

講到好有原則咁
唔好話黑社會啦 普通人比幾十萬你拆 大把人去啦

無辦法，行規就係咁

呢個時候叫人做野，肯定越收越貴

on到震

得啦得啦 好撚驚

爭咩爭?全部搵啊何律師算帳咪得囉,搞搞埋埋咁多野,分分鐘連佢老母個墓都係自己扑

200個刀手搵到路未

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

發夢 個夢真係好真 係社團某個細做的 社團內鬥 想搞個大佬 想知再講

黑社會嬲
市民唔係應該慶祝咩？

就算社團唔接,d手下都會私下接la
之後手痕寫個XXX到此一遊唔奇

人地黑社會夠唔會打女人小朋友啦

我個friend 你老母

so?

呢啲WHATSAPP就咁貼上黎就想帶風向

仲會打大肚婆 打女人 嚇細路

真係好好人呀

又係呢啲對話錄音
阿豬阿狗都識作出黎啦
一係個大佬出黎澄清唔係佢做囉 唔係搵鬼信咩

星期六光復元朗.班燃樣夠膽出黎先講

1999無一張睇得明..

黑社會點衰都唔會_ _ _ _

咪撚玩啦 黑底收左錢係乜都做得出

其實你地傾緊咩？ 1999
中文合唔合格？

咪玩啦
作故仔咩

(發夢朋友講)樓主on9
冇圖

純推測咋

喂你地D大佬唔做姐，咁做左野冇錢收班𡃁仔私下做唔得既？

依家就係話比你班黑社會聽我地香況人唔會再驚你地
嬲又點鬼叫你勝和咁出位

大肚婆都打啦，咩唔搞山墳

唔係自己人點入村 被狗咬都咬死啦

黑社會係就快d出黎
幫我地助攻證明警黑合作

好撚煩呀 朋友講朋友講 講你老母

和哥走左佬未

呢d wtsapp圖咁撚流都有人信
一係求其打句fact checked就帶哂風向
連登仔咪再推呢d垃圾post la

夠做埋黎

點建呢啲on9 post仲可以上到熱門

開個記者會以示清白囉

樓主on9 ，本身白衣人嗰邊都有內鬼啦，唔係何妖同白衣人握手段片點會傳左出去

d流浮刀手行到元朗未，幾日幾夜了

咁都信真係食撚得屎
樓主收皮啦 黑社會弱智當連登仔都弱智?

點解今次冇和哥份老是常出現

其實係咪何妖自己拆
扮慘博同情咋

第2張圖
點知係幾條友？唔係一條友？

鬼拍後尾枕？

黑社會學人講道義笑撚死人咩

外人入唔到村，我信白吃白

有咩出村講啦

可唔可以專注返五大訴求
係咁出呢啲on9 post上熱門有咩用
理9佢邊個大佬嬲豬 關我地撚事咩屌

我阿姨個表叔舊伯父個世侄仔係有背景人士，話班鄉黑4500蚊請外星人幫手星期六打鳩示威者，星期五晚會有200隻外星人帶埋死光槍喺流浮山降落，元朗鄉黑猛人黃包皮會揸車親自去接外星人星期六一齊飲完早茶就會出動

廣傳呀

屌你老母玩一次兩次仲唔撚夠呀？日日喺到開埋啲收到風鳩post

樓主post埋d傻閪野出黎

收皮啦
咩黑社會點都唔搞人山墳，笑撚死人

風聲鶴唳時刻，可以入到村，仲要去到墳度搞破壞。

呢班係乜野人？

連登仔、黃絲集團識地遁入去？

咁都信唔係黑吃黑⋯ 我只可以講，弱智同白痴。

言下之意即係話何某人係黑社會?

21314

樓主on9 (已fact check)

佢嬲又關我地咩事?

我夠以為黑社會唔打女人啦

既然俾人屈，勝和應該開記招澄清
再同暴力劃清界線

Noted

就咁一段對話

仲要聲都無

網上流傳墓個地址錯既
係得圍村仔先知真實地址啫

好撚驚呀

屌你老母死黑社會

極度憤怒

傻閪黑社會

無fact check=Fake News

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

你不如話你係美國總統啦

note with i cant find the right word

黑社會d野關我地撚事？ 人就識打 比人屈就要我地幫你澄清？ 你都戇撚鳩 依家我咩都唔知 我剩係見到個墳寫住勝和字

Cap 幾張圖就當係

屌 我鳩up都得啦 收皮啦

黑社會夠話唔打婦幼啦係就快啲做野啦，好撚驚啊，垃圾得把閪口

個墳在配水庫旁邊，近行山徑
唔使入村(睇蘋果、01)

之前咩基督教墳場，要入村，地址係流

我睇到都笑左
佢地係咪睇得戲多以為自己好型有義氣？
佢地候埋最人渣的野 起山墳有咩出奇？
笑死人 殺人okay 起山墳不了？ 好有原則啊？

屌你老母

繼續吹

就算你吹到有一少撮人信都冇撚用

再一次重申，連登唔係大台！

5大訴求

不割蓆不分化

HongKongers Assemble!

香港人加油！精神啲！精神啲！

咁仲明顯啦 外人點知真實地址

黑社會不停鳩吹作大，最後搞唔到d乜

黑社會點衰都唔會搞人山墳，不過會逼良為娼

完，唔好再回覆呢個垃圾post
[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

大是大非前大家都有責任令連登養成出高質post嘅風氣，咪撚再比呢啲鳩up post上熱門。

樓主乜 source 都無
cap 2張圖出黎呃鬼啊 ?
唔好比樓豬分散注意力

想知點搵
佢地識鑑證？

唔好畀呢d post上熱門好冇

無聊 邊撚個拎鎚入圍村呀

收皮啦勝和 屌你老母

幫手推下
澳洲昆士蘭大學依家有香港人比大陸狗圍

樓主你真蠢定on9

澄清只有打人並冇搞墳

黑社會唔搞人山墳係因為搞黎無撚用渣

_______________________
光復香港
時代革命

唔會搞人山墳 呢類社會垃圾俾足錢叫佢吃兒都得。

唔想知班黑又吹咩風啊集中主線

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

黑社會唔會搞人山墳
睇到依到已知係假啦，做下Research啦

外來人點日光日白帶晒工具入村拆墳呀！去到村口都死撚咗啦

肯撚定係個個字頭做，但搞個班係o靚。佢地最興晒命，留埋字講自己字頭做番去俾大佬插，仲要解話。做還做，講到明自己做咪俾個機會其他人圍插。

其他國家D黑社會就玩走私軍火

香港D黑社會就打學生

廢撚到呢

勝咩和？勝你老母啦

係，就算有義士出手，
跟住個錯地址冒險去，都會搵唔到墳

要出手，需要一早知道個墳位置
而正常行山，你都唔會望人地個墳係咩家族

結論：好機率係佢地圍內人
動機唔知

即係點

唔好問點解我知
但我收到既消息唔係你圖入面嗰啲

黑社會夠話道義啦屌
咪又係西鐵站恐襲，DLLM
叫黑社會報警啦

係呀係呀
我收到風勝和班叔父嬲到全部中晒風

收撚皮啦 有義士衝出嚟認
我都唔信啦

老黑講野撚有咁通順？

當晚放晒料拆佢墳 第日點會冇人守啊 又想屈邊個

我fd講 可靠消息

黑社會唔搞人祖宗山墳

我dllm你搞d生人就得 我搞你d死人就唔得呀？
唔好撚係到同我扮撚哂有原則
係到攞尾彩扮仁慈真係好嘔心
你搞得人預左有人搞你架啦

假如我係搞你山墳個個？
比你捉到打到我仆街我都一樣半句對唔住都唔會講

套用tvb個句
「搞我老母 屌你老母」

認真, 義士點解唔敢認?
因為冇做到囉

好似話走左入結界

7月26日香港國際機場集會
麻煩大家入一入下面嘅link幫手推一推唔該
Link:

屌, 咁假都有人信

你朋友收錯風 我呢到收到風係差人錢 比人搞

嬲得過呢個幾月嘅香港市民？
每個星期嘅經歷都係超乎想象
理撚得你社團大佬定西環細佬
驚條撚呀話比你知

有利可圖 利益衝突就會搞架啦 你估老黑好似之前咁有道義咩

BTW 求其cap 張圖 blur 名就話社團圖

星期日晚放哂風
星期一 元朗戒嚴咁款
仲要走入村 入面
除非係直昇機空降啦

唔係我諗唔到 示威者點可以無穿無爛仲要唔比人發現走到出黎

比個示威者係隱世保特 有體力跑出村
跑到元朗戒嚴 冇市民cover都死啦

個墳到尋晚比人拆左先有人知實際地址
個個都以為基督教墳場

收皮啦，黑底狗扮講原則？成班低賤生物去幫差佬含撚啦

我個fd話佢就黎上天堂啊 屌你老母

明明就係白衫人做 ， 出面都fact check 哂， 圍村， 點入啊， 咁少人 入去會無人知咪玩啦。

黑社會講原則
繼尋日大陸傻仔要個人私穩
另一笑料

以君妖性格佢知唔係黑社會做仲唔企出黎大大聲屌柒示威者咩
一係就對家老新做既

戇撚鳩，普通人入撚到去咩，自己收唔足錢搵人墳頭屈示威者

做完又想屈黃絲？

睇完都唔估睇緊乜 識唔識preview一次先post

風頭火勢一定唔敢入村
又唔知地址 圍村又大
單拖行撚錯路俾人覺得可疑捉住左
真係一係無手一係無腳
邊個敢呀

死都算
最怕玩禁固玩折磨

黑社會點衰都唔會做傷天害理既事

搞死咗嘅人就嬲 搞在生嘅人就拍曬手

我friend講，黑社會點都好，唔會搞人山墳，但就會周街打人，會衝入地鐵，毒打手無寸鐵既平民，打鳩d牙牙學語既細路，追打同圍摳孕婦。

唔洗你講，我地全香港人都見到曬了。

咁又點
全港市民都好撚興
至少200萬市民興呀
好囉 又吹風打人囉
整死經濟 整死商家佬
攬炒

國際恐怖組織無差別打人
收唔到錢仲嬲嬲豬

屌，黑社會怕鬼就怕鬼啦，講到自己好撚有道義咁

好假

不解釋

大佬朗青

有原則就唔會無差別打人啦

悶啦，收收皮啦
聲大大無貨賣

坐左唔敢認 唔好叫黑社會啦 叫匡智會

唔明佢憑咩咁講

全港市民表示好撚驚
727落元朗幫你搵

黑社會點都好，唔會搞人山墳

收皮啦！以前夠話黑社會點都好，唔好搞平民婦孺細路啦，依家又點撚樣呀？

我就南邊圍嘅
夠膽call馬入村打柒我囉
但我地村民未怕過你班垃圾和勝和

好興 你咪劈對家囉
唔搞人老母個墳 唔通會周街劈友呀?

硬膠，黑社會為左錢，殺人都得，何況幾個山墳。

食三文魚

作得幾好，但黑社會點都好，都唔會搞人山墳嗰到出晒事

正解

收到風

我就係樓主老豆

我個fd都話樓主on9 要屌樓主老母

昄毒 迫良為娼
放數是但一樣都係傷天害理野

喂我都好嬲

勝和集團
下次改下個名
可信度會高少少
不過都係少少

我都唔信有人會著黑衫仲敢入村

先唔講入到去唔識行

你外人入村， 肯定有人知

出唔出到黎都係問題

傻嘅 預左嫐架喇，唔通開兩圍賀一賀咩，多舊魚。就係係激L死班廢老呀

嘩……好L驚呀
食支煙定定驚失

睇少啲戲啦 黑社會講道義 好中二呀

依加平熄民怨係鄉黑嘅責任

黑社會大定市民大呀

屌你老母

On9你當班黑底白痴既咩 村尾呀 點樣可以唔傷人入去村尾爆你老豆老母呀 唔係自己個做你當人傻既咩

收皮啦
係咁撚嬲咪搵個人出黎代表勝和出黎開記者會囉

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

好撚驚呀周街打人囉

摺埋啦牛屎仔

黑社會大肚婆都打，起人祖墳有幾閒

黑社會：犯法野我唔做，我良好市民
樓主：
我

一定係 警黑一家

To元朗黑社會:

元朗唔係屬於中國共產黨同黑社會呢啲惡勢力, 而係屬於所有香港人
當你地選擇喺721聽從中聯辦指示無差別攻擊元朗嘅市民
就等同出賣元朗, 同向所有香港人宣戰
你地無資格做元朗人同香港人
你地唔好騎劫何氏夫婦嘅意願
因為何氏夫婦已經回到主嘅懷抱
睇住何妖同你地呢班不忠不義不仁不孝嘅人落地獄

有好 多人 好鍾意話自己識黑社會

連你老母
同黑幫嘅罪魁禍首連到線我切柒

堅料，和勝大佬其實都係連登仔，而家好嬲咁mon緊Po

你係真心膠？

鬼叫何妖俾夠班老黑 依家抵佢死

200刀手係咪盪失路跌落山？
人影都無隻，黑社會窩，超！

開記招攞
冇做過驚乜?

打女人
打細路
打大肚

打普通市民我都好慶

尋日流出俾人知道係自己友做驚無糧出今日嚟補飛？

黑社會點解唔會搞人山墳？係得罪佢地，所有同你有關嘅人同事，都唔會放過。有錢收嘅，就連無關嘅人同事都可以搞

Po幾段咁既垃圾對白就想幫黑社會洗白呀？

食屎啦你

0/10

黑社會點都唔會搞人地個墳
以前夠覺得黑社會講道德啦 點知會亂打百姓

同次次話所謂既驚慌鳩層震怒一鳩樣

閱

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

去香討搵啦 關連登咩事 黑食黑又話連登 香討人衝又話連登

好無說服力

On9 閱

嚇得咩

好大机會是 A OR B做

A 黑社會追數不成，比D下馬威何君九

B 何君九自編自導自演

咪撚玩 班垃圾收唔到錢有咩做唔出

黑社會本身因為雨革時期收錢幫手清場打人
已經比大部份黃絲/年青一輩憎恨佢地
但始終留有恐懼 錫身好驚比佢地打

今次黑社會係完全收皮
由恐懼轉化悲憤，搞到民間好多人自發組織團體保護自己

多謝何生今次既行動令市民一次過睇清警隊同黑勢力

係咪 五毛帶風向 dllm

不能同意更多

麻煩大家唔好推謠言post

你呢啲19 whatsapp screencap 一日十鳩幾萬好心你就慳翻啖氣啦

墳頭隔離寫左官黑勾結(暗示係示威者) 同埋飛天南 勝和字，咁有邊班人嘅名係無寫係果度？我講啲咩你自己參透吓

勝和大佬好撚興 但連個名都冇
個個都大佬啦呢度

搞笑, 老弱都打得 墳點解唔拆得

開記招 話無做到

黑社會唔會搞人墳頭 <-- 唔係FC, 此POST已完

自己GOOGLE 下黑社會 墳頭

有錢佬個墳都搞鳩你, 會驚你何律師?

可能會無差別斬人

首先一樣野，而家係冇人知搞山墳呢家野係邊個做
你又知佢有上連登？又知佢關示威者事？
你地社團咁撚多人，其中有一個人唔聽話去做搞唔得架？

冷處理，黑幫嘅事關我撚事

咪係
起碼日後要攪人山墳
大家都識幫襯
勝和實業

元朗仲係三點...

分分鐘何妖自己扑爛

收皮啦
你搵到外姓人呢幾日拎住架生入村行到個墳面前先好講話唔係黑社會做啦

[突發］不如727 講明係反恐遊行 勇武保家衛國

你手機d字好大隻，有老花？

個撚個都個fd 個 fd

應該係iPad嚟

外來人帶哂架生村口入到墓頭
無俾圍頭仔，小狼狗發現
咪玩啦五寶

同邊個連成一線? 克警?

我發夢見到係何妖自己整爛

Sorry, 完全冇留意

拆何妖山墳條友叫勝和唔撚得？

劈晒全香港既人囉 實有個中掛

最後通你老母阿 成個香港你行撚哂阿屌你老母 再嘈獨立完之後流放你班垃圾去荒島

婦孺都打，呢d就係原則？

黑吃黑關大家咩事 佢要搵人關連登咩事？
你朋友代表社團出來澄清譴責吹雞囉
有Whatsapp圖呢啲咁有力嘅證據

家陣同老黑n年前係咁吹呢樣個樣一鬼樣，即係咩呀？呢d咪江湖傳聞羅
對件事有幫助咩？無
知左又點？727係咪唔出？唔係！

<理性分析>葉一知：何君堯祖墳被毀一定唔係外人做

我真心覺得係佢地自己人做又想屈9我地

外人可以搞完破壞 安全走去村？ 有咩可能

J.P.秋蛋機
#10565

唔搞祖宗山墳 不過搞老弱婦孺

真係有人會信呢D留言？
直
真既話會唔會俾你睇到？

睇D font size, 年過50?

唔好傻啦，擺明就係走數，黑吃黑，整張對話圖就想改變風聲。

宜家全港要買起你班仆街，興你老母，等你感受下咩叫白色恐怖，日頭夜晚小心啲呀，黑社會朋友

我都係咁諗

出得起錢，有原則嘅咩？有！邊個出得多邊個咪係老細囉！

邊個話唔搞，生人都唔驚邊會怕死人
講出嚟個個都弱智

今次好撚明顯係國家級走數啦

黑社會都有起底組

搵到拆墓班人琴晚都斬死左喇 駛乜走黎連登放流料

死物緊係唔攪啦，課金俾刀手劈墓碑？

戇鳩

咁叫班垃圾搵番班自己友審囉

敢問社團個200個刀手去到邊！？

黑社會點衰都唔搞人山墳 笑撚左 江湖規矩夠話唔搞老弱婦孺啦 你咪又係一棍棍咁打落去 邊有人會信黑社會講野 有錢連自己條村都賣得既

姐係拆人墳=惡過社團

Friend講的
食撚屎啦

條村咁撚多狗, 無熟人帶路邊可以自由自入
村頭咬到村尾啦

本日笑話: 黑社會有底線。

曲線承認收錢做嘢？

全世界黑社會都屌鳩你地打大肚婆呀

黑鬼 ：Fucking pussy
你地出到荷蘭咪撚比人知你係triad

都周街打得人啦，扮乜撚野正義話唔會搞人墳頭，唔係唔搞，係唔收錢唔搞姐DLLM

屌好明顯有人見辣著自己 係到放風啦

是但啦屌
集中我地嘅目標
五大訴求
追究警黑合作！！

你咪叫番班友出黎打過囉 你覺得727班友真係想遊行咩 想打柒你地咋 你有種就出黎 縮沙正垃圾

屌, 勝和喎, 咁渣斗架
做完又唔敢認, 要賴落人度等我仲以為我幾把炮
收皮啦成班社會渣滓
全港都知你哋班人個底花晒啦

好撚驚

你個朋友都係聽其他朋友講

黑社會講果D野 信一半好啦

咪撚講到黑社會好有義氣，想幫佢地洗白，下撚世啦仆街

黑社會講仁義道德

我屌佢地全家老母啊
佢嬲關我撚事 佢地班仆街打香港人
我地就唔撚嬲咩
打人個陣就唔撚驚
比人起山墳就驚嗱
全部都係垃圾！

閱
負評
Blocked
上一頁

又拎幾張圖出黎扮野?
fc都未就話系?

講撚到黑社會好似好有道義咁，咩黑社會都唔會搞人地個墓。有道義就唔會無辜市民都打啦，根本就無一個無辜

同你地講 !
如果唔系黑食黑 尋晚會出咁多人?
如果系勇士做!尋晚會有咁多會開?
0分 重作

唔係自己人又邊有咁易去到墳頭, 嫁禍泛民似啲

嚇鬼？

打撚完人 可以唔撚洗還？

睇埋搵仔group 啲消息...

d 黑社會有錢老母都殺得
唔會搞人墳

嘩咁撚有道義,大肚婆老人家呢D在生既人唔放過,放過D死左既人個墳

老新或成最大贏家

收到風 好似係兩老自己跣親